全民造星3班參賽者係咪dse全炒？

成班讀唔成書走去發明星夢
個個染到個頭五顏六色，行一轉旺角都擲死幾件嗰d黎
我係你就去tvb參加藝訓班好過啦，去viutv出道鬼有人識你咩
個個以為自己可以好似姜濤咁彈起
我係佢地老豆老母實比佢地激到嘔血

其實都唔係好覺姜濤有彈起到

小學雞樓主唔洗翻學，所以係度開膠post?
做人最基本尊重都唔識

同連登仔講尊重

起碼你識 參賽前仲係寂寂無名

屌你做連燈仔做到成個師奶咁撚樣嘅口吻
成日俾媽咪鬧？

參加依d比賽註定變暗星

Tvb許庭鏗，刀削麵，狗公叫捧過一陣
而家基本上都係無撚左影

黃秋生夠讀唔成書

樓主呢啲封建思想古代人躝返去支那住啦

個個都識已經成功

做d野好柒好on9

牙醫驚西？大把錢，同埋係佢自己離開cctvb,如果唔係會同臭雞希一齊，套套戲都主題曲